南韓 BTS 屌打哂日本奶共組合！

韓國人氣男團防彈少年團（BTS）上月因提及韓戰而被內地小粉紅轟辱華，之後其所屬事務所又推出印有反送中時常用口號「be water」的樽裝水，舉動引發小粉紅在網上狂攻擊，不過已打開歐美市場的BTS冇有怕，近日事務所推出的新宣傳片中，除出現穿上黃色連帽外套的公仔被一群藍衣人包圍外，成員柾國又在另一宣傳片中穿黑衣兼拿着黃色雨傘現身，之後片中更出現黃色雨傘陣，網民認為連串舉動加起來，不是巧合那麼簡單！